今日要去既地方得兩個- 天水圍/愛丁堡

唔建議大家特登走去對抗藍絲(起碼唔係今日)
因為今日最需要支援既係天水圍同愛丁堡,如果大家分散哂只會減低以上兩個地方行動既影響力

請無時無刻都保持冷靜,諗清楚先行動

推

push

光復香港

時代革命